[無圖無片無fact check]網傳8月7日會喺支那國深圳市聚集反擊

頭先喺北角公厠痾屎聽到,聽到咩人去嗰段就聽唔到,大家小心